Service department 推介

Budget 15K-20K 最好近地鐵站
見北角海X好似幾好？

Service department

Oh shit 打錯冇留意添

28 house大把

間間輪留住啦